百篇短訊留言徒然又試 始終得不到你在意

被已讀不回嗰種感覺

算把啦，愛一個唔在意你既人好辛苦的

心累

及早抽身啦

一時未得閒啫 等多陣

Del啦

又煩住晒